收到可靠消息，香港將會有個劫！！！！！！

今日收到朋友一個未能百分百確定既消息，
朋友話佢老母信佛教，早幾日有個師傅同佢講，
話算到香港下個月會有個『劫』，
叫佢通知其他人，帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街，
如萬一有任何事發生，都千奇唔好人走你又走，冷靜搵一個較安全既地方，
唸住「南無阿彌陀佛」，如識唸佛經就唸佛經，
但如果過到呢個星期就應該冇咩事。
同埋呢位師傅舊年亦算過今年中國會有個『劫』，已經應咗。

朋友仲話佢老母睇過通勝，通勝都有講過今年香港有個『劫』，
另外亦記得有人幾年前已經同佢講過話香港喺 2017 年會有個『劫』！！

PS : 以上內容純粹聽朋友既好心忠告，信不信由你，請勿誤會我喺度作估仔嚇大家！

1.請問你哋有冇聽過類似既傳聞？
2.你哋信唔信？
3.如果信，你覺得呢個『劫』即係咩事呢？
4.唔理咩原因都好，會唔會呢個星期都帶定水及朱古力及衫出街呢？
5.甚至會唔會選擇離開香港避一避？
6.又會唔會將呢個未能確定既消息通知其他人一聲，以防萬一？

收皮

要返工 不了

有劫咪好咯唔使番工啦

不誠實使用電腦

作故都作好啲先啦
又一個禮拜又一個月咁究竟幾耐
早啲瞓唔好咁多FF啦

又有劫！

長輩講野你要聽

比我休息下啦
日日出場百九幾萬次已經好辛苦

劫.jpg

有效率

帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街

咁即係出唔出街姐?

如非必要都唔好出

The unseen blade is the deadliest

千秋大刧

返唔到工就真係劫喇

呢篇野幾年前開始傳，始終有年中

嚟啦嚟啦唔想死住呀
利申：係外國

你老母都有個劫呀 想唔想知係咩

97之後 香港邊一年無劫?

想

你老母同你一齊破產

應驗左啦 個劫就係777做特首
不如咁講 未來五年都會有劫 信不信由你
利申：唔信佛

我以為係帶定午餐肉

又下個月又要過到今個星期
姐係四月，今個星期？

焦土派開心

不要問 只要信

好呀好呀

又翻炒

年經

住係香港本身就係一個切，仲有咩好驚

lm

電腦大爆炸

中國係劫係乜尻

我有宇宙通行證唔驚啦

邪王已降世，風雲都阻唔到

手殘，sor

4月1過左啦
算數啦你
就算有劫又點
爛命一條死咪死

帶定zhonya's 就冇有怕

帶兩枝水、朱古力就可以化到嘅劫，都真係幾得人驚

97後已經充滿劫數

劫

洗唔洗帶埋保鮮紙？

咩泥

冚港剷

不用！

請朱古力佢食就唔殺你

中國有咩劫？

劫你老母咩

不如諗下要帶水，朱古力同衫會係咩事先需要？

Mola mola , 麥記都無得喱

Ok
趁而家入定批朱古力同水
留名等睇炒高佢
低買高賣
到時一定夠俾首期有找

冇一個知道由來

天機唔講得

個劫係唔係剩係話你
話你未來10年仲繼續都係破產

好耐冇見

佛教睇到都唔會出聲 唔好毀磅佛法 要應業既就應業 算到都只會叫你存好心做好事

如果有瘟疫之類唔出街仲好啦

餐餐外賣

Home Office

有跑步機用跑步機
冇跑步機原地跑步

請問點解係朱古力 要唔要帶埋牛眼淚同盆花

樓主四十七歲果個刧都未過完，仲好意思提人地

我記得上次開完劫post就有劫案發生

打劫個劫

佛教會講劫架咩
道教先信呢啲架咋

大家都係新會員

個劫係當你拿住兩支水一排朱古力嘅時候你望見隔籬條友拎住罐牛餐肉啲女撲哂埋去